LKK vs FYY 邊個好波d

LKK
FYY

CMM

LKK大波s

me for sure

一個黑色 一個白色 自己諗

UTT

平衡下先

咩𨶙野對比黎
FYY

FYY正到

留名睇隻手打格仔

咁樣?

盧卡古

Sakho sick ball

入黎仲諗緊邊條女叫LKK 屌你原來真係LKK黎

250 620 邊個好屌d

374全能到仆街